Molamola 幣少軍點算好 FCC 由14 跌到0.8 USD

跌左9 成
點算好 好

某某人：你仲信巴菲特價值投資？你洞穴人嚟㗎？巴菲特年事已高，懵盛盛

緊係再入貨溝淡啦仲駛問

幣少有咩搞作近期 潛撚哂水嘅

可能幣少重熊呢

FCC

Strong hold ?

幣少屌緊女大丁唔得閒

幣傢伙啦

留黎bin c

學低置仔話齋， 0.3 usd升上黎，而家 0.8 usd仲有接近三倍利潤，邊撚度有跌呀

玩其他幣賺返囉

龍馬幣丁rock

幣少爺-新世代礦業
2018年12月15日 20:15 ·

有時候覺得100毛都幾痴線 個老細林日曦

上市股票高位派貨 跌足90%

攪到全港股民輸左幾多錢 都可以俾人當神咁拜

另一邊邊廂

我幣少推既FCC升左幾十倍

只係因為加密貨幣係一件全新事物
不被廣大市民認可 就可以比人話係騙子

股市市場先係班大鱷用黎騙錢既地方

請大家了解真相

區塊鏈技術講求嘅係去中心化

垃圾

又有新幣

有無巴打一齊玩下

唔攞騰訊中電做例子
拎100毛跌9成嚟做例子

佢隻野都跌6成

14蚊落到黎點止六成

幣傢伙好人到，擺明同你講散貨仲有水魚入場，豬到無朋友

有玩的真係好on9,傻撚過天真嬌

幣少隻垃圾，同高位比，跌左九成以上喇﹕

X通一張都五千萬
冇錢就過主啦

有無人仲喺佢地group? 可唔可以分享下

filecrash

得返0.6x
斃笑啊

分享下，等大家學下野
俾人block 左入唔到

掛盤 0.02 USD ALL IN

第一二名同第三名獎品差距極大，
係咪自己諗住搵個枚攞咗第一二名？
第三值一萬，第4有300FCC 者係毎個要平過4usd , 但之前成十幾蚊usd 一個 點set 野ga

ＯＮ ９ 先會信

公佈結果未呢

大聲D FCC !

笑咗
好彩賺完六位數就cash out咗
鬼會信上到usd50

得返0.65

Molamola

真係拎到錢出嚟？🤤

拎到
陰d陰d咁沽換翻哂做btc cash out

又話佢隻fcc冇人要嘅？🤔

所以先要陰d咁沽，大手沽樓下冇買盤接

你好厲害👍🏻
不過陰啲陰啲都要有人肯 接收先得㗎， 咁即係證明幣少 隻野仲有人 相信啦

搞咁大壇野，唔多唔少實呃到d傻仔落叠嫁

有冇巴打cap下telegram,想睇班傻仔反應。

撈底

初時叫人止賺比人block咗

我都想睇班人咩反應

gogogo 又話100美金嘅。 定1仙美金呀

group 果班人係咪比人落左降頭
跌到咁都可以冇乜反應, 覺得有人搞事, 應該趁低吸納

好似話有啲人仲係碌卡買

好呃過倫敦金

果班真係 唉...... 申請破產啦

我相信斃笑屌完女大J內射埋就會出返黎推上50 USD
已入一千萬等退休

入tg group 出分析post叫人唔好買。 即刻俾人block

低置經濟學

我仲慘呀，讚幣少19歲就開始社會服務(令) ，就俾人block

中咗都好呀， 買返出去點都值 少少錢啩

咁肯中出女大J， 真係抵佢發達啦

可能真係勁升呢

中到FCC真係屌出黎

話唔定升到上 五萬蚊美金呢

2100萬粒，即係個盤依家仲值成億港紙
幣少又贏

OK all-in

但小弟 成副身家得番500蚊咋

500變500億不是夢

技術性調整

可能幣少就係十幾蚊沽貨個批

搵夠錢到零都冇事

一個月唔夠就收皮 老千果然係老禾

太出位 連報紙都係咁報導個騙局係點
無咁易搵食

蘋果繼續追擊

去咗睇獸醫

條老千應該高派晒貨俾班水魚，而家unun腳

佢個facebook真係 靜 咗好多🤐

有機會與弊少爺共「進」晚餐

仆街第二名同第三名個獎爭咁叉遠

都係吹既姐 點會堅送

送俾自己分身

部林寶咪斃少自己中咗囉

幣少將會和慈善機構合作
推出一隻 慈善幣 只要你去捐錢 捐糧 或者助養
就會免費獲贈相應嘅加密貨幣

$0.497167

莊家派晒貨

Dining together in Stanley

發達喇

$1.44

仲有6倍先到10蚊

其實弊少係咪唔應該咁出位?? 以後點呃人, 雖然佢都可能搵夠

幣少幫你日日賺

1.941

牛牛嘻
熊熊哈!

大把老千呃完無數人後仲可以厚臉皮呃下一條傻仔
反正世界上最唔缺就係白痴

有時抵班港豬俾人呃
支那人俾人呃都會想盡辦法搵佢出黎同佢死過, 港豬真係咩都唔敢做

只要幣少軍唔好沽個謊言就唔會穿

Sperm is Money

條友啲機退左錢比人地未？

第三名同第二名價值差成千倍既，六合彩賠都冇咁閪啦。

幣少爺

一星期前 $0.2 而家又升番到 $1.7
仲唔 fat fat?

All in

正呀

用仙股玩法落FCC 度 一定升到仆街

全部都係佢地hold晒
想造市有幾難

但我見好似仲好多人落搭

其實全部都係鬼黎。。。成班等緊水魚

拉高個盤引入追入，拉拉下一野沽落地核，全部人坐哂艇蝕沽返比佢，再loop過
人人都覺自己可以食哂每一浪，所以一定有人買

根本就等同於零法例監管嘅細價股/莊家股
港股都有少少限制 例如單一持股唔可以過某個 %
FCC 呢D 真係任佢玩
佢畫隻龜響個圖表度都仲得, 但總係有on9 做水魚

幣蟹軍點算好，完全冇人護盤

好壯觀既圖 - 過往 30 日圖

幣少同虫國一樣

又嬴

重上100 係咩幣值

寫到肯定上100
如果上唔到係咪可以告佢
D甚麼失實性陳述呀
違反商品說明條例等等

拎人個樣想做咩

又話入whatsapp群組
但係又要微信相
其實想點

我嗰50萬凍過水

將來有需要時要脅你

fcc 一睇就知係騙局
幣少真係唔怕玩大到影響埋自己人身安全咩?
幕後金主肯定賺最多 又唔洗蒲頭
果d係人地d血汗錢黎
騙局爆既時候比你分到 4 5千萬又點樣
排除唔到一個比你呃過既痴線佬拎把刀去你屋企

原本只係冇學歴同知識的公屋仔一名
就算明碼實價比幾十萬去做
都大把窮鬼同你鬥命賤

$0.198449

邊度有得睇價

你真係有買😱

點樣 威脅呢？

真係賺到四五千萬咁多？

其實我都唔係好明個玩法， 咁而家 跌咗， 係咪等於幣少爺賺好多呢？

但有巴打話 唔計佢幕後老細， 幣少爺自己都執 幾千萬， 咁佢老細咪賺過億？😱

都仲有1.23人仔

幣少就零成本儲落一大堆
你地買一粒佢就賺一粒
根本送錢比人洗

斃少

咁佢買車租屋都要成本㗎， 真係咁 容易 呃過億？

佢賣果堆淘寶機都賺左成千萬啦
成本三千幾一部 賣成萬二

之後FCC一出成堆傻散幾十萬幾十萬咁買
果到都幾億了

我亂up炸 無返咁上下點會肯幫背後個莊咁呃人法
要出樣同出真名渦

年頭都仲有0.8
部礦機唔掘礦，拎黎打機得唔得？

用HDD堀啊師兄 要整隻用HDD推既game咪打得

終於跌穿1蚊人仔

嘩，一棍上返2蚊人仔

幣少: FCC CEO Andrew Smith
最新send俾我既短片
係對上幾次同佢溝通左好多我去傾番黎既野
包括 3個國家礦場發展
遊戲娛樂開發
優化整個系統
澳洲團隊交易所
傾左足足3個鐘！
而且我亦都同佢地反映哂遇到咩問題
希望佢地可以提供支援

外面既人唔知頭唔知路係咁吹到我潛哂水
我真係笑左出黎 FCC係我個仔
而且亦都背負住香港過千個粉絲對我地既希望

以下係Andrew既說話
恭喜發財！過左一排冇見大家了！而家為大家更新一下我地團隊既事情。我們的FCC團隊正在努力推動所有發展，我很高興地宣布Coin4wallet和Coin4OTC 亦都準備出世！我想藉此機會感謝我的團隊和粉絲們一年的支持！隨著我們社區的發展，我們正在擴大我們的採礦設施，吸引更多戰略合作夥伴和潛在合作夥伴。
我們需要在FCC既生態系統中引入更多的價值和功能，這樣我們才能確保FCC能夠反映其真正的價值，什至希望可以超出了當前的價值。
在大熊市場中，我們所有人都非常難受。雖然每個項目都面臨困難，但我們在技術進步方面做得非常好！我們係努力時，我們更雖要需要粉絲們的繼續支持！
我們正在努力開發下一個重要功能，並希望將更多應用程序引入我們獨特的生態系統。
希望下次見面時再話你知更多開心既信息！
祝大家係豬年裡
新年快樂！
讓我地奔向更好既未來！
到今時今日我仲棟左個人係度 有問必答
之前有個人講得真係好岩
潮退既時候 就知道邊個仲著緊褲

幫大家更新吓

各位記得唔好買二手礦機零件, 當年搞到價位水漲船高今日要睇住你地回唔到本破產

某某某話：仲相信巴菲特價值投資，係洞穴人，仲話巴菲特懵盛盛，老事已高。

//潮退既時候 就知道邊個仲著緊褲//
偏偏呢句說話就係巴菲特講嘅
Oh my god

//之前有個人講得真係好岩
潮退既時候 就知道邊個仲著緊褲//

個一個人就係某某某恥笑嘅巴菲特